
 Pomaly si kráčam životom hľadám srdce muža, ktoré by ma ľúbilo, ktoré by môj život na malé šťastie zmenilo.   No ja keď nájdem ho a získam, túžim ľúbiť, žiť a darovať... Moja láska krátka je  a ja nikdy dlho neľúbim, nežijem a nedávam.  Moje srdce cestuje a znova hľadá a tak ja znova sklamem a ľúbim zas a znova, znova a zas.  Stále, stále dokola, už nevládzem klamem celý svet jeho, seba a to už robiť viac nechcem...nemôžem.  Nechcem hľadať a pustiť. Ja iba spoznať ho...toho čo získa si ma navždy a srdce moje prestane sa búriť  prestane už túžiť, lebo má a nikdy stratiť nechce viac... 
